虽然电子烟有多种形式，但它们通常包括一个微型电池和一盒液体尼古丁。 Juul如何获得成功:创新和上瘾James Hirsch | 2021年7月23日|华盛顿邮报 
 电子烟含有尼古丁，但一般认为其危害小于传统香烟，因此对于试图戒烟的成年人来说，电子烟可能是一种有用的工具。 Juul支付4000万美元重建声誉。 会工作吗? 杰米·杜charme, 2021年6月29日 
 这些香烟给他们提供了更小剂量的尼古丁，这可能有助于戒烟更容易一些。 科学家说:尼古丁|Bethany Brookshire | 2021年6月7日|学生科学新闻 
 他们声称，Juul故意设计了时尚的、类似闪存盘的设备和有味道的尼古丁电子液体，以吸引青少年。 Juul是如何蒸发的，杰米·杜charme, 2021年5月17日，时间 
 另一个挑战是如何降低尼古丁的含量。 Juul发明者Myst获得资金，机构投资者转向中国的电子烟 
 将磨碎的玻璃放入食物中会引起内出血，通过煮沸浓缩的尼古丁会导致心脏病发作。 监狱里的百万种死法|丹尼尔·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野兽 
 所有的员工都在不停地喷出蒸汽，有些甚至连尼古丁都没有，更不用说四氢大麻酚了。 这是你的毒品电子烟|Daniel Genis | 2014年7月28日|DAILY BEAST 
 1963年，一个名叫赫伯特·吉尔伯特的人申请了一项专利，该专利可以加热尼古丁溶液并产生蒸汽。 这是你的毒品电子烟|Daniel Genis | 2014年7月28日|DAILY BEAST 
 如果你打算吸入这么多的蒸汽，你必须喝尼古丁含量低的果汁，以避免中毒。 这是你的毒品电子烟|Daniel Genis | 2014年7月28日|DAILY BEAST 
 有些人喝的果汁完全不含尼古丁，只是为了美观地享受这个过程。 这是你的毒品电子烟|Daniel Genis | 2014年7月28日|DAILY BEAST 
 众所周知，烟草植物会产生一种叫做尼古丁的剧毒。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 化学告诉我们，尼古丁只是植物中含有的许多物质中的一种。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 现在，烟草的强度来自于它的尼古丁，如果我送的样品不含尼古丁，它的强度从何而来? 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 我认为尼古丁的含量在很大程度上取决于烟叶成熟的程度。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 它是一个深栗色的叶子，含有大量的尼古丁油。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。